有冇巴絲仲記得呢單當年瘋傳既片同新聞 (冇圖)

From Wiki
2012年5月下旬，來自中國武漢的留學生林俊在加拿大蒙特婁被盧卡·羅科·馬尼奧塔謀殺和碎屍的事件，引起國際間震驚和廣泛關注。

2012年5月25日最先發布在血腥網站上的一段11分鐘的影片顯示，在昏暗的燈光下，一名年輕男子渾身赤裸地躺在床上，面部大部分地方被蒙上，上身沒有肌肉（與林身材有明顯區別），不能判斷身份，他手腳被綁，中間曾有搖頭、踢腿等輕微的行為。隨後影片被剪輯過，畫面變成一名男子把碎冰錐反覆刺入林俊的身體，繼而這名男子將死者的頭顱割下、切肉、放血、肢解，奸屍後吃掉部分屍身（屁股部位），再用切下來死者的手給自己自慰，最後用酒瓶插死者的肛門。這段影片被警方證實是真實的，警方表示，發現受害者是一名亞洲男子。[1]消息人士透露，警方已在現場取得疑兇犯案的完整錄影片段，全長約15分鐘，較10分45秒的網上版本完整。完整版本沒有配樂，但有現場的背景噪音。該影片曾被人試圖刪除，最終被蒙特婁警方的電腦專家修復。[2]

詳情自己點入去睇

呢單野當年我睇完條片 恐佈過鬼片

推

NETFLIX 有錄影片

Don't Fuck With Cats

下中國地區睇唔睇到呢唔知

就係#4 巴打講果套 你可以搵下

如果主角都係中國人就好

打錯左係紀錄片

睇個名以為真係講貓
即睇